房屋台幾時再分埋類？私樓-居屋-公屋-劏房

我唔想喺度見到啲公屋仔嘅post😤
唔該連狗快啲做嘢

住橋底

咁要開多個分類-瞓街

租租台 廢淡台 低智台

漏咗別墅、獨立屋

住水管屋呢？

一齊叫連狗搞埋佢😤

居屋甚至劏房都算！ 公共就真係⋯⋯ 嚴重要求開番個公屋台隔一隔離班公屋撚

巴打講得啱